大家覺唔覺共產黨正在治港之餘，根本乸屎上身，無從入手

自9/6林奠政府強推送中開始，再到7月元朗恐襲﹑葉虎疑雲，共產佬治港，已經不言而喻。
然而，要是你共佬識政治，懂人心，曉方策，我唔想都迫住比你管。你老味而家從種種跡象，佢地唔只唔識，仲只曉用舊果套鐵碗政治，香港唔死都難。
香港根本順得人，你唔好搞鳩我自由價值，就話之你死。你老味好地地，好嚟好去，都會搞得彎？
泛民唔講，由律師﹑學生，到而家醫護﹑公務員﹑平民都憎你，故事仲繼續，死未？

pish

佢搞到香港咁
除左武統之外
都唔好幻想有機會收翻台灣

比部電腦馬騮用

發中國夢